<resources>
    <string name="app_name">Мой Дом</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="user_agreement">Я согласен с условиями ЖКХ ИТ и даю свое согласие на обработку персональных данных согласно Пользовательскому соглашению</string>
    <string name="agreement_text">Настоящим в соответствии с Федеральным законом № 152-ФЗ «О персональных данных» от 27.07.2006 года, я даю согласие ООО «Информационные технологии в жилищно-коммунальном хозяйстве »  далее «компании» на обработку всех моих персональных данных, а именно: - фамилия, имя, отчество, почтовый адрес жилого помещения, сведения о жилом помещении, сведения о начислениях и оплатах по коммунальным, жилищным и прочим услугам , сведения о количестве проживающих, зарегистрированных, нанимателях и собственниках жилого помещения, адрес электронной почты , контактный телефон, данные полученные с использованием различных технологий, таких как cookie - файлы, flash cookie-файлы, прочие веб-данные; Любыми способами, в том числе третьими лицами  выполняющим услуги по расчету и обработки начислений и платежей за жилищные, коммунальные, прочие услуги, в том числе: воспроизведение,  сбор, электронное копирование, систематизацию, блокирование, накопление, уничтожение, хранение, использование ,передачу, уточнение (обновление, изменение), с целью: регистрации на сайте и использования программного обеспечения компании , использование функциональных возможностей Личного кабинета пользователя, информирования пользователя о жилищных, коммунальных и прочих услугах, предоставления возможности начисления и платы за вышеуказанные услуги, получателем которых я являюсь в настоящее время или получателем которых стану в будущем, также с целью предоставления субсидий и компенсаций расходов на оплату жилого помещения и коммунальных услуг, в том числе посредством сети Интернета, через сайт компании. А также в любых других целях, прямо или косвенно связанных с начислением и оплатой за: жилищные, коммунальные и прочие услуги, и направления мне информации о новых продуктах и возможностях работы программного обеспечения компании и его контрагентов. Обработка персональных данных возможна как с использованием средств автоматизации, так и без использования таких средств.Срок, в течение которого действует настоящее согласие, определяется сроком хранения архивных документов, определенных действующим законодательством РФ.Мне известно, что настоящее СОГЛАСИЕ на обработку персональных данных может быть мною отозвано путем направления письменного заявления по адресу: 350901, г. Краснодар, ул. Памирская, д. 11, с пометкой «Отзыв согласия на обработку персональных данных» или на адрес электронной почты - admin@erconline.ru </string>
    <string name="learn_second_desc1">В данном приложении вы можете</string>
    <string name="learn_second_desc2">просматривать и вносить необходимую Вам информацию</string>
    <string name="phone_code_desc">Мы отправили на Ваш телефон код для подтверждения телефонного номера</string>
    <string name="reg_object_success_desc">Ваш запрос отправлен в ослуживающую компанию, на Ваш телефон и электронный адрес придет сообщение об успешном добавлении помещения.\nСпасибо, что вы с нами!</string>
    <string name="change_phone">Мы отправим на Ваш e-mail код подтверждения для изменения Вашего номера телефона, для этого нажмите кнопку \"Отправить\".\nВнимание! Если у Вас не указан e-mail просим внести его в разделе \"Настройка\" - \"Почтового ящика\"</string>
    <string name="change_password">Мы отправим на Ваш e-mail код подтверждения для изменения Вашего пароля, для этого нажмите кнопку «Отправить».\nВнимание! Если у Вас не указан e-mail просим его внести в разделе \"Настройка\" - \"Почтового ящика\"</string>
    <string name="change_email">Мы отправим на Ваш Телефон код подтверждения для изменения Вашего пароля, для этого нажмите кнопку «Отправить»."</string>
    <string name="change_pass_head">Смена пароля</string>
    <string name="change_phone_head">Смена телефона</string>
    <string name="change_email_head">Смена e-mail</string>
    <string name="service_water">Водоснабжение</string>
    <string name="service_power">Электроснабжение</string>
    <string name="service_service">Обслуживание</string>
    <string name="other_desc">Данная заявка будет передана в вышеуказанную компанию, с Вами свяжутся в ближайшее время. Спасибо за обращение!</string>
</resources>
